<選擇困難症>唔見手機定唔見銀包

手機👍🏼

銀包👎🏼

Why not both

點解要揀

手機啲嘢backup 咗，但銀包放咗重要相，幾多錢都買唔返。

如果手機啲資料無back up到呢？都有重要相喎

如果銀包有一皮同10張credit card呢

好多時唔見嘢都係無得揀，大家假設下討論下囉

兩樣都唔見ok?

仲有啲證件要重新申請先慘

唔見銀包，掉撚埋個電話，唔撚使揀。

點解要唔見